[{"question": "https://www.zhihu.com/question/45452729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45452729/answer/226518113", "content": "\n\u4eba\u53ef\u4ee5\u6ca1\u6709\u81ea\u77e5\u4e4b\u660e\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/225578318", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61745258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61745258/answer/226343349", "content": "\n\u6708\u85aa\u591a\u5c11\u6700\u5e78\u798f\uff0c\u79bb\u4f60\u6709\u591a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53171211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53171211/answer/226011195", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u9c9c\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u5927\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26530631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26530631/answer/225404610", "content": "\n\u505a\u660e\u661f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64841580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64841580/answer/226086322", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5f88\u7626\u5f88\u7f8e\u7684\u59d1\u5a18\u4eec\u4f60\u4eec\u4e00\u5929\u90fd\u5403\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21187514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21187514/answer/226032215", "content": "\n\u5982\u4f55\u5236\u4f5c\u9ad8\u6c34\u5e73\u7b80\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64970975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64970975/answer/226164471", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u5728\u4f60\u63a5\u8fd1 30 \u5c81\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u624d\u5f00\u59cb\u5728\u610f\u548c\u62c5\u5fc3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/226093191", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64916318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64916318/answer/225805069", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9655\u897f\u4e00\u4ea7\u5987\u558a\u75bc\u60f3\u5256\u8179\u4ea7\u906d\u591a\u6b21\u62d2\u7edd\u540e\u8df3\u697c\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25280405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25280405/answer/225671076", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u51c6\u5230\u53ef\u6015\u7684\u9884\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25692898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25692898/answer/225815332", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u65e0\u75db\u5206\u5a29\u7387\u8f83\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24741886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24741886/answer/226222059", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u97e9\u56fd\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/225945440", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/225893052", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64028409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64028409/answer/225965731", "content": "\n\u9762\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u9500\u552e\u7ecf\u7406\u8ba9\u4f60\u628a\u4e00\u74f6\u77ff\u6cc9\u6c34\u5356 300 \u5757\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64827282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64827282/answer/226355125", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u624b\u597d\u724c\u88ab\u6253\u70c2\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64396004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64396004/answer/223431481", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u5a5a\u540e\u80fd\u505a\u5230\u5fe0\u4e8e\u4e00\u4eba\u7684\u4eba\u591a\u5417\uff1f\u90a3\u4e9b\u5a5a\u540e\u6216\u604b\u671f\u51fa\u8f68\u7684\u4eba\u662f\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u56e0\u624d\u9009\u62e9\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60111632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60111632/answer/226176366", "content": "\n\u6211\u8be5\u9009\u62e9\u5f53 985 \u9ad8\u6821\u6559\u5e08\u8fd8\u662f\u9009\u62e9\u5f53\u5730\u65b9\u526f\u53bf\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36086216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36086216/answer/225736923", "content": "\n\u5982\u4f55\u80fd\u5224\u65ad\u51fa\u4e00\u4ef6\u8863\u670d\u8d35\u4e0d\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27784404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27784404/answer/226194228", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64946281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64946281/answer/226047713", "content": "\n\u6986\u6797\u5e02\u4ea7\u5987\u81ea\u6740\u6848\u4e2d\uff0c\u4ea7\u5987\u5256\u8179\u4ea7\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9700\u8981\u5bb6\u5c5e\u540c\u610f\uff1f\u60a3\u8005\u6253\u9ebb\u9189\u4e00\u5b9a\u8981\u5bb6\u5c5e\u540c\u610f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64916505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64916505/answer/225889117", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b55\u5987\u558a\u75bc\u60f3\u5256\u8179\u4ea7\u88ab\u591a\u6b21\u62d2\u7edd\uff0c\u8df3\u697c\u81ea\u6740\u8eab\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/225794452", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57482385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57482385/answer/225971190", "content": "\n\u5927\u5b66\u56db\u5e74\u90fd\u5728\u5b66\u4e60\u7684\u4eba\u7ed3\u5c40\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64994332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64994332/answer/226435601", "content": "\n\u5468\u6770\u5fae\u535a\u516c\u5f00\u603c\u6797\u5fc3\u5982\uff0c\u5230\u5e95\u4ed6\u4eec\u8c01\u5728\u8bf4\u8c0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64930234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64930234/answer/226112473", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u56e0\u7591\u4f3c\u5bb6\u5c5e\u62d2\u7edd\u5256\u8179\u5bfc\u81f4\u4ea7\u5987\u8df3\u697c\u8eab\u4ea1\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/223979828", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/225620909", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/225741869", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/222750028", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53010414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53010414/answer/224532483", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u8d8a\u5357\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64880896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64880896/answer/225598450", "content": "\n\u4e70\u83dc\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u4e0a\u5317\u65b9\u548c\u5357\u65b9\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u533a\u522b\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8fd9\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36560129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36560129/answer/226282664", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u7ed9\u4eba\u5e26\u6765\u6781\u5927\u5e78\u798f\u611f\u7684\u5bb6\u7528\u7535\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59001664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59001664/answer/225437109", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u95e8\u4e3a\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u91cf\u8eab\u5b9a\u5236\u7684\u6d88\u8d39\u9677\u9631\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31895341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31895341/answer/226424028", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4f60\u771f\u7684\u60f3\u6b7b\u65e9\u5c31\u81ea\u6740\u6210\u529f\u4e86\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64912191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64912191/answer/226158860", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9655\u897f\u6986\u6797\u4e00\u8d85\u6708\u9f84\u4ea7\u5987\u56e0\u96be\u4ea7\u75bc\u75db\u96be\u5fcd\u5760\u697c\u8eab\u4ea1\uff0c\u800c\u533b\u9662\u548c\u5bb6\u5c5e\u5404\u6267\u4e00\u8f9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64810281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64810281/answer/226348648", "content": "\n\u989c\u503c\u9ad8\u5374\u4ece\u672a\u548c\u4eba\u8c08\u8fc7\u604b\u7231\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64867988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64867988/answer/225365386", "content": "\n\u5982\u679c\u6bd4\u5c14\u76d6\u8328\u5931\u53bb\u6240\u6709\u94b1\uff0c\u4ed6\u5b50\u5973\u662f\u4e0d\u662f\u5c31\u53ea\u80fd\u50cf\u666e\u901a\u5bb6\u5ead\u7684\u5b69\u5b50\u4e00\u6837\u594b\u6597\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36218460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36218460/answer/67778652", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u66fe\u7ecf\u8f70\u52a8\u4e00\u65f6\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u540e\u7eed\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28836196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28836196/answer/226057968", "content": "\n\u505a\u571f\u8c46\u6709\u4ec0\u4e48\u7b80\u5355\u53c8\u597d\u5403\u7684\u70f9\u996a\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/210803610", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u8fd9\u6837\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37174334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37174334/answer/225539884", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u82f1\u8bed\u6d41\u5229\u80fd\u7ed9\u4e2a\u4eba\u5e26\u6765\u591a\u5c11\u989d\u5916\u7684\u6536\u76ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22212644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22212644/answer/225857569", "content": "\n\u80f8\u5927\u600e\u4e48\u642d\u914d\u8863\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63889710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63889710/answer/226292870", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u9762\u5f88\u5e73\u6de1\uff0c\u540e\u9762\u5374\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26570028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26570028/answer/226101313", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e66\u7684\u5f00\u5934\u8ba9\u4eba\u6709\u770b\u5b8c\u6574\u672c\u4e66\u7684\u51b2\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20946994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20946994/answer/226230626", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u827e\u6ecb\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48816054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48816054/answer/226233961", "content": "\n\u5403\u6cb3\u8c5a\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/225185828", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48078594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48078594/answer/226373831", "content": "\n\u660e\u77e5\u9053\u6ca1\u6709\u7ed3\u679c\u7684\u7231\u60c5\uff0c\u8fd8\u8981\u7ee7\u7eed\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64159836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64159836/answer/226072488", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5e74\u770b\u7684\u5c0f\u8bf4\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5fd8\u4e0d\u4e86\u7684\u8111\u6b8b\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64576156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64576156/answer/226049942", "content": "\n\u5728\u6211\u4eec\u6210\u957f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u5ffd\u7565\u7684\u533b\u5b66\u5e38\u8bc6\u6216\u4e60\u60ef\uff0c\u4f1a\u9020\u6210\uff08\u51e0\u4e4e\uff09\u4e0d\u53ef\u9006\u8f6c\u7684\u4f24\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64933012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64933012/answer/226393043", "content": "\n\u5230\u5e95\u8be5\u627e\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f34\u4fa3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29994643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29994643/answer/225940021", "content": "\n\u4e00\u4e24\u5143\u548c\u5341\u51e0\u5143\u51e0\u5341\u5143\u4e00\u74f6\u7684\u74f6\u88c5\u6c34\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64098228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64098228/answer/225277626", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5355\u66f2\u5faa\u73af\u597d\u4e45\u8fd8\u542c\u4e0d\u538c\u7684\u597d\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/181807121", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40936006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40936006/answer/226350460", "content": "\n\u61c2\u4e8b\u7684\u5b69\u5b50\u5feb\u4e50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64921291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64921291/answer/226015038", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9760\u5356\u70e7\u997c8\u5e74\uff0c\u6708\u5165\u4e09\u4e07\uff0c\u6210\u529f\u6512\u4e0b7\u5957\u623f\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49096941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49096941/answer/225432556", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e4\u8bd7\u8bcd\u662f\u503c\u5f97\u80cc\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23422821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23422821/answer/225985631", "content": "\n40\u300150 \u5c81\u7684\u4e2d\u5e74\u4eba\u5bf9\u4e8e 30 \u5c81\u4ee5\u4e0b\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38480941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38480941/answer/225613199", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u6c61\u7684\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27712663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27712663/answer/226023841", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u53d8\u5f97\u66f4\u52a0\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64826624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64826624/answer/225263327", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u4e0d\u5a5a\u4e3b\u4e49\u8005\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42052644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42052644/answer/223270979", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u91cc\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u77a7\u4e0d\u8d77\u7f8e\u90a6\u3001\u771f\u7ef4\u65af\u3001\u68ee\u9a6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36543921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36543921/answer/225944871", "content": "\n\u54ea\u4e00\u53e5\u53cd\u6d3e\u4eba\u7269\u7684\u8bdd\u8ba9\u4f60\u5237\u65b0\u4e86\u5bf9\u4ed6\u7684\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31068031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31068031/answer/225818435", "content": "\n\u5927\u5b66\u5973\u751f\u9700\u8981\u638c\u63e1\u7684\u57fa\u672c\u5316\u5986\u6b65\u9aa4\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64897703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64897703/answer/226155851", "content": "\n\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u975e\u5e38\u5584\u826f\u7684\u65f6\u5019?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59290445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59290445/answer/225786402", "content": "\n\u300c\u732a\u961f\u53cb\u300d\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5751\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50586411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50586411/answer/225169915", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6ca1\u6559\u517b\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64920483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64920483/answer/226140490", "content": "\n\u5047\u5982\u7206\u53d1\u7b2c\u4e09\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\uff0c\u4ec0\u4e48\u5c06\u4f1a\u6210\u4e3a\u5176\u5bfc\u706b\u7d22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27495996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27495996/answer/225838365", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u7ea7\u641e\u7b11\u7684\u5bf9\u8bdd\u6216\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28062142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28062142/answer/224794712", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\uff0c\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u5c81\u6708\u7684\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52381578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52381578/answer/225449881", "content": "\n\u9996\u6b21\u89c1\u9762\uff0c\u770b\u5230\u5bf9\u65b9\u4f7f\u7528\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921624/answer/226241872", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u70c2\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40007169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40007169/answer/225686112", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u6027\u5267\u7167\u6216\u7535\u5f71\u622a\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22132862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22132862/answer/226201134", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u9009\u8d2d\u9002\u5408\u81ea\u5df1\u7684\u6cf3\u88c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50881352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50881352/answer/225613914", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53e4\u98ce\u7f8e\u53e5\u9002\u5408\u5199\u5728\u5a5a\u793c\u8bf7\u67ec\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28586345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28586345/answer/225727361", "content": "\n\u6709\u9a6c\u7532\u7ebf\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178074/answer/225562194", "content": "\n\u6211\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\u7684\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27245539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27245539/answer/106713567", "content": "\n\u8ffd\u5973\u751f\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u8fd1\u4e4e\u901a\u7528\u7684\u5957\u8def\u53ef\u4ee5\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28226992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28226992/answer/224800576", "content": "\n\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5230\u597d\u770b\u4fbf\u5b9c\u8d28\u91cf\u597d\u7684\u8863\u670d\u548c\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37196810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37196810/answer/225631896", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5feb\u624b\u8089\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64943934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64943934/answer/226473107", "content": "\nNIPS 2017 \u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u4eae\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64589342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64589342/answer/224387358", "content": "\n\u51c6\u5927\u4e00\u65b0\u751f\uff0c\u5e94\u8be5\u660e\u767d\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21218900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21218900/answer/224507565", "content": "\n\u60f3\u5b66\u5fc3\u7406\u5b66\uff0c\u8be5\u770b\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u5b66\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/225723565", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u9645\u5374\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/225628841", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22716593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22716593/answer/226085782", "content": "\n\u5927\u5b66\u53d1\u751f\u7684\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64919178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64919178/answer/225694700", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c\u8ba1\u5212\u4ece\u97e9\u56fd\u64a4\u4fa8\u516d\u4e07\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64162177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64162177/answer/225763009", "content": "\n\u8001\u5a46\u4e0d\u60f3\u4e0a\u73ed\u3001\u4e0d\u60f3\u8d5a\u94b1\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/225995840", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64888234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64888234/answer/226368446", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d4b\u8bc4\u4e2d\u7206\u6599\u7684\u4e94\u661f\u7ea7\u9152\u5e97\u4e0d\u6362\u5e8a\u5355\u3001\u6e05\u6d01\u536b\u751f\u95f4\u3001\u9a6c\u6876\u7b49\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27966721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27966721/answer/226321660", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u5426\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/225389267", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/226241431", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63537524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63537524/answer/225603601", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62521909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62521909/answer/225612447", "content": "\n\u300c90 \u540e\u300d\u8fd8\u80fd\u4eab\u53d7\u5230\u4ec0\u4e48\u65f6\u4ee3\u7ea2\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61291160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61291160/answer/226413025", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64101752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64101752/answer/224028911", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u8001\u677f\u53ef\u4ee5\u4e00\u6574\u5929\u90fd\u5f85\u5728\u4ed6\u81ea\u5df1\u7684\u529e\u516c\u5ba4\u91cc\u4e0d\u51fa\u6765\uff0c\u5230\u5e95\u4e00\u6574\u5929\u5728\u529e\u516c\u5ba4\u5bf9\u7740\u7535\u8111\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/226254772", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}]